每次同我拍拖嘅人都會好攰好眼瞓 我係咪剋夫？

佢唔鍾意你

試吓唔好晚晚吸佢精

唔係講大話扮瞓走咗去
而係瞓到似死豬咁 開緊cam又瞓 打緊電話又瞓 係我隔離又瞓

咁咪訓多d啰

真豬
都攰喇